﻿Đồng Tháp tự thua?

Thủ môn CLB TPHCM trong một pha phạm lỗi với tiền đạo An Giang Ảnh: Q.L (NLĐ) - Đồng Tháp đúng là không có duyên khi đến TPHCM. Sau trận hòa vất vả 3-3 trước đội chót bảng là CLB TPHCM, đội đầu bảng lại sẩy chân trên sân Thống Nhất trước Đá Mỹ Nghệ Sài Gòn với tỉ số 0-1 và đây là bất ngờ lớn nhất của vòng 7 Giải Bóng đá hạng nhất quốc gia-Cúp Alphanam Fuji 2006, diễn ra chiều 25-2.
Nhập cuộc tự tin, nhưng các cầu thủ của Đồng Tháp đã tự làm vỡ thế trận sau khi để Văn Hùng mở tỉ số cho chủ nhà ở phút 14 và chơi sa sút khó ngờ sau đó. Tuy thua trận này, Đồng Tháp vẫn tiếp tục đứng đầu bảng với 14 điểm. Chuyên gia Bồ Đào Nha H.Calisto có trận ra mắt không thành công ở vai trò giám đốc kỹ thuật CLB Sơn Đồng Tâm Long An khi tân binh này thua Quân khu 5 0-1 trên sân khách. Kết quả các trận còn lại: TPHCM-An Giang 1-3, Huda Huế - Thể Công Viettel 1-1, Tây Ninh - XSKT Đà Lạt Lâm Đồng 0-0, Quân khu 4 - Đồng Nai 1-1, Quảng Nam - Halida Thanh Hóa 0-0.

Q.Liêm-T.T
